突然諗起全家得我一個00後冇資格攞BNO

孤兒仔點算

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

money dances